SONY 5II 夜攝一張 覺得如何

影緊乜嘢

樓主視障？

正常

電單車blur 左 但又唔係影車軌 想表達啲咩
總；意義不明

搵唔搵到詭異之處?

天空？

普通至極

利申唔識影相
但你影緊比薩斜塔？

影到樓主咁嘅水平，
真係好難得。

趕客?

其實我想講部機既影相能力，唔係拍攝技巧。無記得寫明

你覺得邊度詭異咪講囉，要人讀你心咩

同iPhone影差唔多

唔好俾我睇死你係講個幾粒flares

5ii 劣作

個鏡頭係唔係好多油？d光散晒？